正式宣布Thanos係最成功英雄片反派

唔係純係想破壞或征服世界嘅反派 有背景有理念 夠狠有力量 有埋親情襯托下你又唔會話好憎佢
講霸氣 開頭同hulk 1on1已經話比你聽佢幾咁強
尾段同Ironman對打 第一次見到tony比人打到隻狗咁 成個戲院都靜晒 個絕望感好強 係復仇者1同2都無呢種感覺
呢套戲我會比滿分 望返正義聯盟好似細佬仔玩泥沙咁 反派又低能 但有少少為marvel擔心點再拍一部戲可以超越呢套

其實用avengers 1同justice league 係差唔多

問左小丑未?

題外話 : 去泰國D街邊的畫廊
Nolan 小丑係唯一會見到有畫放係度賣既超級英雄角色....
一句why so serious 就屌打所有反派....

問過JOKER未

男神

可能佢想話係MCU入面

樓主我幫你頂住

依個joker就收皮啦

用avg3同JL俾
btw今日二刷咗avg3，我突然發覺完場個個靜曬既原因係d人唔expect無啦啦咁就完咗

Heath Ledger都算
呢個真係得罪講句，收收皮先

我expect跳起yeah架嘛

根本收得太特然，導演係呢啲位做得唔夠好

唔好玩...同heath ledger做果個小丑差幾多班?

THANOS自己喊兩喊就扮GAMORA係自己最愛? 人唔笑狗都吠

果下我真係講左句"唔撚係掛"

史上最令人心寒嘅奸角

你死開啦

問左loki未

大家搞清楚

Dark knight 唔計佢英雄片

我本身都預咗Thanos會贏，所以套戲咁收我都預咗
但應該有好多人唔知分咗兩集，加上今套應該係今年第一套反派贏既英雄電影
所以套戲完果刻我附近d人個個反應係
然後靜曬唔諗過套戲咁就完，離場果陣聽到好多人話：下？無啦？

認真討論先

咁講啦，今集對thanos既描述係出乎預料地立體既，唔會停留係「要征服世界」依啲層次，佢既動機同背景都令人有一定同理心 佢又唔係十惡不赦個隻，冇必要既殺戮佢會避免。所以佢比起以往既MCU 反派係有魅力

但係你話最成功，又唔係既，要睇實績（fans個啲）既，Loki贏十條街

要講類似，一樣引起到你同理心既反派，之前有spiderman既禿鷹。

因為記得一開始就講係3步曲
no expect 會拍4

睇完佢要宇宙人口減半個理由
我心諗
你個星球係好慘
但人地個星球關你叉事咩

不過係拍得好有霸氣嘅

佢唔係第一人

我諗起JOJO奇妙冒險第六部個神父，又係為左世界幸福，而搞場大龍凰

就係因為佢個星球慘
佢好自以為是地肩負上 為宇宙出一份力 呢個責任
用一個小痛苦將宇宙既悲哀化為幸福
消滅宇宙50%生命 以達到人人有飯食 人人有工開既宇宙
佢稱呢樣野為 : 慈悲(mercy)

老老實實 幾型棍 而且佢真係好講口齒
gamora帶佢搵石 佢真係無殺佢個妹
佢真心愛gamora 但拯救宇宙既大義(?) 戰勝左佢對gamora既愛
博士拎粒石換im條命 老老實實如果係正常反派 拎左粒石再殺埋im 我覺得非常正常
(甚至我向戲院都以為Thanos拎左粒石之後會殺左im 結果好守信咁走左)

當時佢應該覺得Tony已經唔係威脅所以走咗
反正佢齊石之後隨機殺有可能會殺到Tony
所以咪放過佢
如果隨機殺人殺中佢就Tony唔好彩，殺唔中就好彩

我覺得係突登咁收wor, 静d突然d, 秒殺，絕望d。唔通要爆哂炸咁講明俾你聽d人死哂咩。

Yes
自以為是係最好嘅形容
攪完場大龍鳳之後走去隱居避世咁
又唔係想做宇宙霸主
做乜攪咁多野
重要犧牲埋個女
呢個角色只能夠講好矛盾

Darth Vader將THANOS打到狗也不如

唔講joker,磁力王都絕對好過Thanos
磁力王會令你由心入面理解點解佢會咁做
而thanos,我唔係好代入到佢既做法,佢星球無資源滅左,所以佢要做宇宙天秤,滅一半人口...
純粹係咁~無用太多時間去描寫,而且亦都好難描寫,始終佢動機太離地,用神既角度看待事物,
而且同gamora既感情雖然之前都有鋪排,但我唔覺得有幾深入,
gamora死左,佢喊,我會知係因為佢親手殺女,但只限知道,但唔可以感受到佢既傷痛

論演技一定係joker
冇咩英雄片會攞到Oscar 最佳男配角

屌！問過佢未

你中文老師就打到你狗都不如

對矮人又唔係咁? 班矮人幫佢整完手套照殺哂全部人, 過橋抽板

呢度咪又係MARVEL人設上唔連貫囉

我覺得mcu最好嘅奸角係zemo
唔計liki嘅話

痴線咁多負評

Loki

樓主講得出呢句應該係00後

根據影視台定律TDK唔係英雄片

最成功反派應該係八爪博士

英雄片呀盲毛

有魅力嘅反派絕對唔係董卓之流，而係 有崇高嘅目標亦都有能力達成， 而且就算幾兇殘同不擇手段，但都總會有一定既感情同人性既一面

係喎 有冇人知呢度又點解

扣1hp都叫有得打？

因為始終都同樣係佢個女掛

認同上邊講Joker同磁力王高班好多

鬼叫佢用Jared Leto版

唔駛下下都TDK個joker嘅

積尼高遜嘅我諗都夠打

無本事做最成功反派唯有留喺英雄片呢個咁窄嘅genre做山大王

佢唔想有後患姐
個個都整個神器同佢對抗
都幾麻煩
Thor已經係好例子
證明佢做得唔夠絕

依個都得呀 夠做呀

知唔知咩叫衝出黎柒
利申80後

😂鐘意新磁力王
個樣cool到爆

TDK joker 成功過佢啦下話

Ironman 出盡全力先傷到小小

我估係因為thanos自己本身都欣賞tony，佢幾乎自avg1開始就留意tony，甚至佢自己都話tony只係受到智識既詛咒（好似咁講），所以可能本身都純粹想打低而唔係殺死tony，如果唔係以佢咁勁秒左tony都唔難

英雄片搬佢出黎做乜鳩

畫面唔夠黑暗

巴打係10後？

一係就樓主marvel fans忽上腦
一係就終極dc人曲線引戰

成功反派係會令觀眾唔想佢死
佢完全俾唔到依種感覺我
反而 joker 你真係唔想佢死
仲有啲想佢計劃成功

正評班戇鳩真係睇marvels d戲睇到上曬腦
有咩比得上joker呀果件野

今年六歲，天生眼殘

點解我見到 magneto 同mystique

你哋唔好爭啦 兩個都柒就打和啦

佢個人mercy姐，佢d手下咪又係鳩殺

其實Vulture都有力做第一奸角，演員好戲，角色立體，但套戲開咗個靚頭，之後又無交代清楚佢背後理念，浪費咗

Agger，Thanos頂多係mcu第一反派

就算唔計Joker都仲有Xmen, Tobey Spiderman個堆反派 幾時輪到Thanos

樓主講得好岩

連登多00後嘛

Joker已經係兩個層次就唔再講
有血有肉有Spider-Man 3嘅sandman
理由充份過佢好多嘅有magneto
計返mcu loki都有魅力過佢好多啦
點排都唔到佢喎

我估計佢知道矮人造嘅武器可以對自己不利，所以殺淨一個封埋佢對手，留比自己手套維修，但矮人又無能力一個人開返個熔爐做武器

反而覺得Marvel無用之前嘅戲鋪佢嘅動機/背景出嚟
之前幾套佢得Post credit同GOTG有戲份 但個感覺就係要拎最強武器征服宇宙咁
係A3先真正講佢嘅動機 令人已經太先入為主無咗共鳴感

但係能力上屈機係真係做得幾好
上面提過嘅反派除咗Joker都係臨尾變柒
(Joker就真係因為估錯人性先失敗 所以真係好正 )

sandman根本就係好人

幾年前嘅角色都攀越唔到，仲好意思提2018

過幾年你啲濕鳩Marvel反派就冇人記得啦

其實應該加插多啲佢見證泰坦星覆亡嘅絕望
同講下佢睇自泰坦星覆亡後見證其他星球都係一樣重現泰坦星嘅滅亡歷史
從而令對立定決心收集寶石改變世界命運
咁樣會畀觀眾更感受到佢嘅決心同意志

另一方面，
其實應該一早鋪排甚至係呢套電影加插多啲佢同佢個女之間嘅故事同關係
因為見到佢喊嘅時候我覺得好尷尬
雖然知道呢幕係想表示佢嘅愛女之心
但由於無故事嘅舖排，令我感受唔到
如果之前係通過唔同故事表達到佢會因為呢個女做出任何嘅事
咁去到呢一步我相信大家都感覺到佢嘅悲傷同偉大

如果做到呢點嘅話我相信呢個角色會更加立體同成功

其實應該加插多啲佢見證泰坦星覆亡嘅絕望
同講下佢睇自泰坦星覆亡後見證其他星球都係一樣重現泰坦星嘅滅亡歷史
而佢之前有嘗試各種辦法都挽救唔到呢種滅亡的命運
從而令對佢立定決心收集寶石改變世界命運
咁樣會畀觀眾更感受到佢嘅決心同意志

另一方面，
其實應該一早鋪排甚至係呢套電影加插多啲佢同佢個女之間嘅故事同關係
因為見到佢喊嘅時候我覺得好尷尬
雖然知道呢幕係想表示佢嘅愛女之心
但由於無故事嘅舖排，令我感受唔到
如果之前係通過唔同故事表達到佢會因為呢個女做出任何嘅事
咁去到呢一步我相信大家都感覺到佢嘅悲傷同偉大

如果做到呢點嘅話我相信呢個角色會更加立體同成功

笑撚左 ，

agger
唔入流

00後先鍾意哩個

就算單論mcu 我都覺得birdman嘅人物做得好過thanos啦

你真係睇到佢個故事 佢為勢所迫 到佢坐左監 都認同spider係好人冇爆佢出嚟

thanos啲行事手法不一 對asgardian同矮人都係全滅 個idea又垃圾 隨機殺依然會有不均 依然會有階級 依然有資源不足

操控時間空間力量 勁過神都係做啲咁on9嘅野

不同同意更多
不過算啦 都係marvel死忠圍爐區姐

Very poor choice of words

最憎啲戲分幾集

而家啲後生仔評角色愈黎愈冇深度

有型成熟嘅清泉會員出現啦

我親戚直頭周圍叫人唔好睇

話套戲冇頭冇尾

其實唔係thanos特別成功，但其他marvel反派做得太差，個個都好似係小學生寫既咁
點解要做壞事？因為佢係壞人
點解佢係壞人？因為佢做壞人
係近年ca3 黑豹開始好少少，開始寫得出反派都係有個背景故事，唔係好似red skull dark elf果d咁

cw 入面im 咪比ca 同ws 打到隻狗咁囉

個人見解

因為佢地製造嘅武器會對Thanos造成威脅(如stormbreaker)

如果唔殺哂好容易被人阻止到大計

垃圾

岳不羣完勝

DC或成最後贏家

係唔係最成功我唔知
不過一定係最強

我唔認同
學其他人講
仲有小丑

同joker差幾皮wo

咁佢真係味死丫嘛

我唸有需要拍多套Thanos

呢度應該有伏線 因為Thanos講得出im真名，又話im同佢一樣係比知識詛咒

無錯，因為佢地唔知
所以好多人話完場個個靜曬，其實係好多人O曬無諗過套戲無啦啦完咗，唔識比反應，而唔關絕望感事

有冇人發現個矮人同game of thrones 個侏儒好似
係咪同一演員黎

唔係同一個人呢咩

我唔肯定咪問下

thanos好全能，又識格鬥，又識魔法

仲要cursed by knowledge
好打過hulk, 聰明過im

真心講
睇batman果時我覺得雙面人仲搶過joker
雙面人都完爆滅霸
雙面人先係最立體

呢個都得咁condom都得啦

Tony係撚第一次俾人打到狗咁咩，咪笑死人啦 Fans喎

係

留名睇佢下集柒到搵窿捐

最後啲人消失係死左定冇死

求解答

on9
睇上腦睇到分角色係成功定失敗

魁隆奇俠

拍返套Thanos救啲瀕死星球

⋯啱啱先係泰國街邊啲畫廊買左幅ca既畫翻香港
Are you making jokes?

咁易就比滿分

矮人整武器好叻所以thanos唔可以留活口呀仲留低啲人整武器打自己咩
唯一留嗰個係當thanos隻手套出事時當係售後服務咁之後跟進
同埋
套戲入面唯一冇死嗰個矮人都只係話佢’以為’順從thanos其他人會無事
係冇講過話thanos應承咗佢哋整完隻手套就唔殺佢哋

一路睇後面個細路不斷問做咩呀?做咩呀?做咩呀?做咩呀? 咩黎架? 問足全場

Peter Dinklage

其實已經寫得唔錯 但如果可以俾多半個鐘去講thanos個背景或者講佢同gamora嘅野會投入得更好

會唔會有套電影專為Thanos而獨立出一套？
講到佢展開infinity war

係呀 , 好有口齒 , 話明幫佢整手套就唔殺其他人 , 點知殺剩一個 .

重睇啦

咁佢係咪冇口齒呀

另一邊既荒原狼
比人撚狗咁撚

幾時有話明

咁係咪冇口齒 ??

係啦係佢啦，佢真係好正

如果有既實會睇！
真心覺得佢好有魅力

半個鍾吹水 想吹到人訓著 ?

覺悟者恆幸福

斬咗人對手啫
連登仔話好有口齒
你幫你整手套啫，人地咪放過你囉，不過無話放過你冚星喎

你都唔知佢有冇講過既野就算係話佢冇口齒既證據

真係天妒英材

你話人有品嘛
咁請問屠人星點實現到佢理想？
唔係屠一半喎

我話架咩
而且講緊有冇口齒就一單還一單啦

咪即係無品
死撐有乜用

有冇品同有冇口齒係兩回事喎
大賊都可以有口齒
依家係講緊你個point on9
我根本就對支唔支持佢不置可否
撐乜撚

口齒唔係只講字面意思架
我話你做完某件事放過你，點知完咗就斬你雙手，再殺你冚家，然後話自己保你一命好有口齒
如果佢一早講明，唔整會點點點，整完又點點點，而隻侏儒仲揀同佢整，咁咪有口齒囉

你重睇啦

你先重睇啦

你睇清矮人講咩啦
佢唔係話Thanos承諾左D咩架

你睇多次先
唔明再睇多次

係醫院走出黎果幕 勁寒

原來你連中文都唔明
將矮人一廂情願當係人地承諾

當時矮人係話以為幫佢整完會冇事
唔係話Thanos承諾左幫佢整就冇事
Thanos究竟有冇承諾係不可知架

荒原狼最多咪同Black Order同Level
BO咪一樣俾人當狗撚
有咩咁好笑

寶琳睇？

因為根本無應承過
個矮人係話以為聽佢話就保平安
點知殺晒

重點係拍到咁7 , 真係抵比人笑
一開波就講到荒原狼幾把砲，又係要征服地球
但後尾比大超秒
最符合套戲既名 應該係 超人與他的廢柴聯盟

你睇多次先

嗯嗯
算

矮人唔係話佢自己以為幫完 Thanos 就無事
好似都無講過 Thanos 話唔殺佢地

咁marvel 有冇將black order 自己拍一套呀
大家都俾人撚
但係一隊用黎過場 一個做boss

個矮人係話’以為’幫thanos整左手套thanos就會唔殺其他人，講都冇講過話係thanos同佢make過deal

捉字蚤？

親情..
成套戲最尷尬就係Thanos 同佢個女d 劇情

joker應該輸在佢個搞事動機

Do I really look like a guy with a plan?

Dc狗由英雄到反派都係柒

佢講過殺nebula係一個浪費零件既行為

點解釋人口過多自己又生幾件
又唔放自己落50/50 到？

相信正評入面都係未睇過小丑00後

Watchmen個反派都係為左解決人口過剩而殺哂大城市啲人

thanos對im講唔止你一個受到知識詛咒（類似咁上下）其實知識詛咒有冇話係點解？純粹就字面意思還是有d內籠嘢？

Sandman淨係出場呢萬已經無得輸

joker唯一輸比thanos就係佢無佢咁好打...唔係搞事動機
雖然表面係想帶出人性本惡呢點，但實際上都係無目的咁搞混亂
唔驚死，唔為錢，唔為權，又唔係要報仇，又唔係想人認同佢，嚇又嚇唔到佢，只係單純想睇個城市混亂
諗下一個咁既反派，一個Pure evil可以有咩較人性化既動機去令觀眾認同??
所以將佢背景留白係最好既處理方法

其實兩個都唔差 一個夠邪一個夠癲

Jared leto係邪定癲?

Hulk 扣唔扣到

其實同ultron咪一樣

我作為前作嘅反派，都十分配服呢位人兄。

至少佢可以係一集之內儲齊六粒石。

MARVEL撚覺得依套嘢係神作嚟唔挑剔得㗎
我幫你頂住先你快啲走

老老實實 次次睇完marvel電影都冇咩深刻印象

全球最靚仔侏儒你都認唔到

就係認到先問係咪佢嘛

咁嘅戲都上到神枱有滿分
啲Marvel狗係咪未睇過TDK

+1

Yes乜撚

無人知實情係點，可能係手下全權負責都未定

但可以肯定thanos係度就一定守信用

Asgardian邊有全滅
Thor自己都話一半人比佢殺左
Valkyrie同korg嗰啲又無出現 即係assume佢地無死到走甩左
Nidavellir嗰度Eitri只係話佢整左thanos想要嘅野
但thanos照計無應承過唔殺佢地

Nolan 嘅Joker 屌打

睇吓你講邊種成功
佢最後真係集齊到六粒infinity stones 消滅左全宇宙嘅一半人 做到晒佢想做嘅嘢 如果你係講呢種成功嘅話 佢的確係最成功
如果你係想講電影上嘅成功 Nolan嘅Joker屌打

今次表現係擊中，但破唔到防，0血

幾稱職就係

最好，我諗奧斯卡俾咗答案

Dcu 同nolan 3 部曲真係冇得比
Dcu 想做到 又dark 又popcorn
應該做到既，片長要多d 囉

喂 阿哥，人地三部曲 集集 兩個半鐘，你正義聯盟 出得兩個鐘？想有幾dark 想有幾popcorn
單睇片長就知dcu 不思進取

unbreakable 既 局長 先係最正既英雄片反派

當wibter soldier 死？

唔係啊嘛...呢d純為扭橋而設既反派,根本上唔到大枱,同類型,The Usual Suspects個Keyser好佢好多

但係我覺得無差別死一半人好唔公平喎⋯⋯
一個九十歲既人都差唔多死，由得佢殺都冇所謂，仲要留返條命都只係浪費資源吊住條命。
剛剛出世冇幾年就要死果啲真係好唔抵
跟本唔係佢講到咁公平
應該搵條界線，一個物種如果有一百萬隻，有五十萬隻係45歲以上咁就殺晒45up果堆先公平
咁所有果隻物種都有45年既生存時間先係公平

絕望感好強
睇英雄片ja你 柒頭

其實唔一早講上下集會好少少，起碼會傷感好多

問過佢未

Dark Knight同AVG3既規模差咁遠
一個係城市正義vs罪惡
一個講緊全宇宙既生與死
唔通你想睇好似Thanos玩Joker果啲心理遊戲咩

要呈現一個神級別既反派本來就唔容易
你睇JL果個都唔知做乜9
至少呢套可以令人反思Thanos或者只係另一個層面既正義，而唔係純粹係一面倒既衰人

而拍Joker果種高智商同變態既犯罪情節相對地易入屋啲
因為我地覺得近啲，比較有可能發生
所以先認為Joker>Thanos

其實點解唔可以大家都咁成功

利申：好鍾意HL既Joker

JL果個反派地位同Black order差唔多。
中Boss

不過我認同佢輸得柒過black order

Oh no mother

你覺得大家係因為Thanos思想太過超脫，而Joker所做既野比較接近我地既認知，所以下意識覺得Joker>Thanos~
實際上Thanos係影史地位同Joker一樣，都係屬於神級經典反派??只係Thanos無咁易入屋??
乜真係咁咩??thanos真係可以達到影史經典反派既層面??

正評果d係咪睇開無腦片?
以前睇就可能覺得係，依家大把作品反派係有理念。
殺人唔眨眼，講到自己想救人咁，滴兩滴眼淚就話角色好立體。
如果佢可以照返原作，將佢本身殺戮本性描繪得深入民心就真係好野。
寫反派罪惡心理先係難度。

兩者差好遠wo
JL好垃圾 睇marvel 多
但反派黎講 小丑真係無出其右

只限nolan joker

班joker撚真係好撚核突，tdk果個都算
其餘果啲真係算啦好嘛
同埋唔係越舊拎番出黎就可以上神檯
開始懷疑dc狗個腦真係有問題
係喇，好dark好有深度喇，唔知咩審美觀

路蘭果三步曲叫唔叫超級英雄片

講真添布頓版既batman幾個反派都非常成功

貓女
小丑
企鵝
謎語人
毒藤女
背景同心理都描寫得立體

dark night既joker
marvel既thanos
why not both

個人認為黑豹嘅反派做到呢樣嘢，雖然演技我唔識評論 純粹從角色講
完全理解到佢嘅背後動機同意義
佢做嘅野其實係正常人嘅諗法 只不過電影夾硬稱之為野心戴上反派壞人之名 睇到最後真係覺得打黎無謂 主角贏左但係又要跟返反派嘅意願做野 咁打黎做咩

利申 非nigga

其實正常黎講關乎全宇宙命運唔應該得地球嘅英雄出現 真係攞戲黎做

Guardians, Thor佢哋咪宇宙英雄囉

點解要係咁講舊嘢?因為新嘅同佢差好撚多條街囉
同埋上面唔少人(包括我)都有提過marvel都有好多出色嘅反派
不過唔包括Thanos啫
定係你想講唔認同佢係最成功英雄片反派就係DC9?

得兩個 仲要唔太夠打

因為矮人可以整到打贏佢嘅武器

仲有泰坦星點解會滅亡左？

我唔係漫畫迷，唔清楚小丑同Thanos既地位或者人氣差幾遠
但以電影作為媒介推出，我純粹覺得兩者無比較可言
根本兩個角色同兩套電影都唔同戲路

如你所講Joker既影史地位可能真係高好多
咁Joker本身就好似含住金鎖匙出世咁有足夠優勢去作比較
不過如果純粹以歷史地位既高低黎判斷邊個出色啲
又未免太膚淺了

總括黎講我無覺得邊個反派好啲
只係我覺得導演/編劇/演員可以將一個能力遠超人類同神既反派描繪得有血有肉已經係應記一功

本來無人會攞佢兩個黎比
但你要知道，呢個post既標題係''Thanos係最成功英雄片反派''
既然改得呢個post名，就預左比人拎黎比較,
唔通真係期待個個都話''係啊～係啊～Thanos係最好既反派!!'' 咁咩?

仲有,我意思唔係話佢地位要同joker一樣先稱得上出色,而係Thanos呢個反派既經典程度係咪真係達到呢個級數
影史地位既高低唔係官方set出黎,而係由觀眾公認出黎
如果一個角色描寫得極為出色,自然會留名影史

咁講經典程度同吸錢能力佢係最成功嘅

黑豹老表先係囉，佢點解要死？

係愛佢又丟佢落山 其實都show唔到佢有幾愛gamora